講夠backup事件未啊 好撚煩囉:o)

成班細路哥睇人打機咁on9